絲打有冇人識得用喱枝眼線筆

話說枝眼線筆已經買咗成年
用完個頭之後我就唔知點”吞“枝芯出嚟

刨又冇得刨
轉有冇得轉
隊佢出嚟又唔知用乜嘢隊
如果有絲打可以解決到呢個問題就好啦

個筆頭又唔影
點撚知佢係咪刨